屌你地係咪想輸 勿忘復港 黑警濫暴

最近咩事 啲活動勁少人
熱門又得個一兩個先關事 日程表又無人推
係咪大家已經收晒皮🤡
每晚10.又無乜聲氣
連嗰班淨係識得喺IG post文宣打卡嘅人都唔見晒
嗰班捨生取義嘅手足 爆眼 同新屋嶺被暴打 性侵 被自殺嘅人呢？用完即棄？
義士唔係condom啊！
啲死警做嘅嘢好似唔撚使還咁 大佬人命嚟㗎
可唔可以唔好咁快收皮。
每次都係咁善忘 唔係政府黑警有幾咁勁 係我哋自己捱唔住啊
每次都係有啲咩重大傷亡 先會多人關注 跟住再過多陣就無咗人講件事 好似爆眼同太子站嗰單嘢咁
喂人呢
就算你好忙 做唔到前線 都可以幫手傳下文宣出去
搭車嘅時候AirDrop文宣圖俾人 甚至係幫手係連登推下日程表上熱門都好
P牌仔講嘢冇咩用 求大家幫手推多啲重要ost
勿亡義士！！！

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

全部人喬埋對手等人權民主法
十一後有咩行動都無人講

推

香港人 加油